點解D垃圾CAFE都可以賣成60蚊杯野飲

唔講黃藍 講香港地
又無卡位坐 又無梳發坐 D位又逼 有D仲要得吧台

60蚊杯咖啡可以去酒店舒舒服服咁飲野 又好服務

因為你戇尻

因為又無卡位坐 又無梳發坐 D位又逼 有D仲要得吧台都有人排隊
加多廿蚊都可能仲有空間再上調

我都無去幫襯 係講緊酒店都係依個價

WHY?
60蚊杯已經唔算平 仲未計食多碟意粉都200蚊一個人

飲杯珍奶 坐都冇得你坐 都要賣三四十蚊杯啦

多數咪20幾至30蚊杯
30蚊冇得坐好正常

反而D新開既"冰室"
裝修得又靚 卡位又好坐果D 港式奶茶都係20蚊杯 又好飲 係嘈左D

咩酒店咁正

新開果D 5星級酒店 有埋維港海景都係60幾蚊杯

Cafe = 西式洒樓
後生 = 廢老
手提電腦 = 報紙
一杯野飲 = 茶
坐半日

我都想知
有啲開埋喺啲垃圾公廠區都夠膽賣咁貴

Where 咁正

自己google下喇 好多間都係 唔好以為5星好貴
又或者跟本係垃圾cafe貴

英國出名d只係賣£3-4.5 （30-45港幣）全部玩mix其他nut烤豆， 係香港賣到好似shot咁貴

手沖通常都$60起跳 豆加時間都值嘅... 其他嘢飲過$60就貴

又唔好以為五星一定好飲
不過認同你個景同張櫈可能好啲嘅

利申： 入五星借廁所都唔敢

既使$3x有杯都好細杯。。。
200ml都未必有。。

正常黎講 咖啡店應該同樓豬講嘅形式差唔多 所以樓豬可能誤會左佢係café

用cheap豆cheap奶

因為有傻鳩俾錢飲

總有班人肯洗呢D錢

你老母就戇尻

咪講咗維景酒店囉